吞槍警57歲，李偲嫣56歲

冥婚有冇得諗?
合葬有冇得諗?

好襯 一隻狗 一隻雞

係地獄結婚仲有得比毛主席證婚

欠個證婚人，邊個好呢。。

男閨蜜餅乾強

女閨蜜葉姐姐

雞犬不寧

雞飛狗走

扮死去私奔？

相約在陰間

下一個55歲

XX Tang

十一仔點睇

雞犬升天

正解㨂我

咁快就再聚

雞犬升天

趕住去同吞槍警吞槍

武漢肺炎環球旅行經過香港竉幸咗佢

鄧炳強55歲

55，54，53.....

[打J必備] 李偲嫣今日大婚 裙褂出嫁Look首曝光

上帝早已預偏 佢不想靠運氣

講咗幾多次呢張係某網友袓先嘅結婚照唔係冥婚照嚟

幾夾 一個鍾意含阿爺撚 一個鍾意含槍

黑警跑山比私煙醫病
點知冇得醫等死 錢又洗晒
男唔想留低執手尾 吞槍行先
女跟手等死

兩個都爭人周身債

莫非聽日有個55歲嘅紅官or律政司

咁樣重差好多兄弟姊姊賓客

差3萬隻

何君堯58歲

認該係55
蛋餅強係1965出世

地獄邂逅

-0-0

私煙錢債肉償

毛主席

何妖啦，話晒執葉

唔撚得㗎，私煙會犯重婚罪

雞犬不寧喎

good news is coming to the town

下一個到55歲嘅佢

仲有邊件55歲？

唔怕有代溝啦!

寸心盼望能同合葬 鴛鴦侶相偎傍
泉台上再設新房

執孽律屍

鄧炳強55歲
認真

一家親

何妖58歲
下個到佢

磨擦力

邊個55歲

Pin this

樓主 準備定下一個post
吞槍警57歲，李偲嫣56歲，鄧炳強55歲

777

何妖58,鄧狗55
究竟開上定開下呢

咁邊個55歲

57-56 = 1

1年後滅國啦

雞鳴狗盜

聽日會唔會55歲高官

證婚緊係777